覺唔覺就算武漢肺炎在港大爆發 都係抵撚死無得賴

個垃圾政府唔洗講

藍有自私打尖發爛渣廢老
黃有打著黃色發國難財( hk a唔知乜春個霓虹燈撚樣steve ho, 仲有一堆衛星蚊型ig store)

當然唔係一碌鳩打一船人 但係依堆人一定唔會係小眾

今次一疫見到不論黃藍 根本華人既本性就係咁撚醜陋
香港大爆發 種族大清洗 就係上天最好懲罰

以為kong u 爆發

啱聽

重有班不聞世事既港豬 見人搶自己先開始搶
排五粒鐘買一盒
抵撚死

兒子生性

弱智黑警